致明天去屯門嘅人

一定要冷靜，千祈唔好動手，啲廢老跌一跌隨時死

記住呀

啲廢老實嗌生嗌死

佢地自己爆血管唔關人事，但我地一定唔可以郁手

fw fm bb kingdom

真, 屯門 好多廢老 , 去既人真係要小心

廢老會打人
你地最好帶定go pro 嗰啲 拍定片
有咩事都可以保障你地自己

除左全程拍片，如果比佢地進擊仲可以點做？
講真我覺得難搞過前線黑警

Push

agger,

一定要開住機影住，同埋唔可以掂班廢老

呢樣好重要

黃碧雲：大家唔好中計，光復屯門係陷阱

係，就算比佢地打，我地都唔可以還手。
希望大家唔好見人去你就去，唔夠冷靜，EQ唔高嘅手足一定要同廢老保持距離

之前元朗千色已經係好例子
如果有爭執一定要影低

叫佢地返大陸。

佢趕人咪走,去過屯公就知
唔只得1個位跳舞
呢個唔得咪下1個先
係咁LOOP,

係最怕佢追住你打,但又冇人幫手拍片

我係
多謝提醒

小心被襲風險會好高，千其唔好落單行動
同埋狗拘捕處理係會選擇性

聽日會做淨化隊+拎360cam
大家記得保護小弟

自己跌死跟住比人告謀殺

真
我冇野講

應該啲廢老走晒

呢個真

d廢老咁唔理性會唔會連黑警都打埋

咁我地喺側邊食花生

唔好郁手，唔好還手，我理解
但如果見到班廢老有啲動靜，麻煩真係要圍住佢地，人一多佢地就唔撚夠膽郁手

注意安全

我可以肯撚定班廢老會郁人
之後自己訓低話俾人打
之後警犬就狗衝過嚟拉人

好，蛋蛋兄請放心

可能有老黑睇場
小心有人搞事

民事刑事都有thin skull rule, 打班廢老只會係自己蝕底呀

如果真係有藍絲幫拖 做下助攻

當做義工探老人院，用關愛智障嘅語氣問候佢地

保持距離，長開cam

最好係咁

保持距離，佢哋衝埋嚟我哋就向後退
重複幾次等佢哋索晒氣自己仆死

有無諗過啲🐥聽日避風頭唔接客

就算佢點錯
佢都係個阿伯啊

呢個真 唔好為左社會廢物影響自己同埋大家🙏🏽

同埋有乜事幫手拍片

推

唔好比位佢地

全部人睇左地圖先
尤其係出怪位, 散水位

核心target係歌妓，唔係搞廢老
辣著班廢老只會更難去control場面

唔洗有碰撞
無得岀火都谷到爆血管啦

以前以為係講笑先咁講，而家就真係笑唔出

我無野講（推）

屌你，絕對不可有任何身體接觸呀

女仔記得著長牛
唔好低胸小背心

佢地怕人多 同 怕鏡頭, 所以要保持你地陣形 , 用人數壓迫佢地,
保護人堆中舉起鏡頭既女仔們

如果佢地硬行衝擊你地, 你地就捉住佢地對手

小心碰瓷黨

女仔著密實啲

on9 絕對不可有任何身體接觸呀

同意，見到有危險就叫人黎圍

拉比廢老打嗰個丫嘛

我冇野講

我要見律師

手擺後面，盡量向後

咁點阻止佢地, 純用口罵?

真係掂都唔好掂

D廢老個身好臭的

驚班廢老到時撞車黨上身
自己沖埋黎然後插水瞓底

以下行為可能犯罪，如果對方做左一定要拍片做證，做證據！

我要飲食

要同佢地鬥無賴 千奇唔好同佢地講道理
佢地唔撚識字

再提大家，搞廢老係一件風險極高嘅事，一定要冷靜，任何身體接觸都要避免

大家要小心保護好自己！

聽日見

一定要帶cam全程影住

唔係後日咩？我記錯？

大家小心

唱得大聲過班雞

D大陸婆未必夠膽蒲頭

一定要保護自己！記得！！！
廢中廢老冇人性！！

要有心理準備佢地玩口水，玩痰

其實好難搞 你又唔掂得佢 聽日實有差佬睇住 掂大力啲佢又會跌傷 佢又會大力打你 警察會當冇到

同埋一定要拍片！！！係一定！！
不過，要小心自己手機

一齊突然大叫 嚇到佢地心臟病發死就啱

小心空城計

最好好似示威咁
一排一排人咁行
有人負責錄起成件事
唔好同老人家撞
佢地骨頭脆
跌一跌可能就拜拜

冷靜
冷靜
冷靜

聽日堅要和平光復，有咩火7月7號先放出黎

我無野講

同班雞蟲保持距離

所以你要諗清楚自己有冇冷靜嘅頭腦去應付呢啲場合，唔好人去你又去

我唔要有手足嘅前途毁於廢老手中

記住開cam
有咩事影到有片就可以追究到底

靠和理非撳住我啦

利申: 好想打鳩啲廢老, 幫烈士報仇!

聽日班廢老唔出咁點算

我都係咁諗

萬一有爭執 拍片
最好搵1-2個樣惡 高大 大隻佬隔開d阿伯
見你夠惡唔夠你打 佢地唔敢搞

好好保護自己 每一個人
每一個香港人

全世界同我著長褲！！！！

我無野講

如果聽日班歌妓廢老消失哂，都係一件好事

千祈唔好反擊班廢老，因為佢哋不堪一擊
佢哋實會郁手郁腳，我哋防禦就夠
最好就打遊擊，出口術笑鳩佢哋串鳩佢哋
班廢老咁小器隨時爆血管自己死唔關人事
如果引到佢哋追，你就走，等佢哋跑到心臟病發哮喘
咁又係死左都唔關人事
call唔call白車就隨你啦

根本得bbk d人先會去
連燈仔係屋睇直播啦

其實目的都係想還公園安寧

冇當然好啦

但唔出又驚手足比人搞
出又驚搭個幾鐘車冇事發發生

我會去搏比佢地打
佢地一郁手我一定合理還擊

認真，你唔適合去

諗住去但俾人打都驚自己忍唔住還手

聽日屯門
後日尖咀

加油

所有絲打都要 all time standby 拍片

呢個真,呢幾日已經有幾個廢老專登挑釁扮受傷,搞到幾位比警察拉左

蚊怕水可以防蚊

有冇絲打想比我保護

講真其實預告左佢地仲會咁齊腳去咩 不過大家萬事小心

珍惜人命！

大家加油

我無野講唔使理會佢講咩唔好比佢氹到唔使認罪我要見律師唔好比佢大到玩白色恐怖?記得黑警 無一個好人唔好中佢計 扮關心你另外唔好用垃圾華為 小米手機到時比人破左個鎖 拎哂資料返唔到轉頭

巴打一定要保護絲打

好多蚊 要蚊怕水

班北姑多數唔會出
咁多人點做生意

蚊怕水

收到，到時要互相幫助

小心d廢老扮死報警call白車,呢招反客為主廢老最鍾意,
以前試過差佬拉廢老扮哮喘發作過骨

有冇大聲公賣?

知道

可以激死廢老
但唔好郁手呀

唔知班大媽使唔使比坨地，各位小心有其他人搞事

聽日如果走雞，請大家和平散去

叫黑警拉人

真係
人多佢地就郁

郩

好簡單，話識佢老婆/仔女

即刻落跑

有大聲公一定要帶

叫雞嘅男人最驚係咩？

比人捉黃腳雞！

公園多花粉 鼻痕就打乞痴
公園多蚊 多蚊就用蚊怕水

我無野講
我無手

實際情況會比你諗既混亂得多, 對家無理性可言
拍住片唔驚啦

佢地會用粗言穢語
會用下流字句甚至行為
為左顯示人禽之別
請大家盡量克制
畫面鏡頭係最好嘅文宣工具

屌跌一跌就死
好形象化

每人帶支水 啲廢老一燥就淋息佢

Pish

麻煩出席既每一位拍低在場既所有片段
已經預計到廢老會扮跌低扮傷 黑警配合拉人
越多件拍片 越多保障
同時建議出一個post叫"被捕支援XXXX" 方便大家UP片

當然大家都要做良好市民 保持克制 千萬不要動手

係，佢地無文化架
所以講兩句就想打交
不過你一話打佢地就淆底架
唔洗出手架

一定唔好有身體接觸

可唔可以提全部嘅人？

唔知 屯門大隊會唔會有幸見到依位名人呢

小心畀班大媽反屈非禮

最好係用撚梁美芬嘅方法

大聲但唔係惡

大聲但有道理無粗口

但唔好離佢哋太近

驚唔小心掂到佢哋

agger，太張揚，應該會靜一排或者轉其他場

女仔記住要小心保護自己 嗰度除咗家禽之外 仲有好多雞蟲

後日遊行

發夢見到今日都已經靜左好多

push

有GoPro呢類cam嘅巴絲戴喺身影住有無得諗？佢哋咁鍾意郁手，又唔使驚會俾佢哋整到/搶走部電話，又可以keep住影

電話要差好電 隨時拎出黎拍片

我比較擔心你哋比大媽攻擊

劇本

各位小心

最好準備戰鼓震攝班廢佬等佢地冇咁易郁手

最好唔好有身體接觸

我無嘢講

如果聽日去到，無啲大陸雞唱歌點算

連登仔個個愛國愛黨
尊重法治
又點會唔敬老

假若可以團結到啲中年大媽
搵佢哋企前線得唔得？可以叫得最大聲係佢哋

記住絕對不能夠一個人

一定要3，4個 一個開cam

暈低就打去搵救護話有人不省人事
電話嗰個就會教你搓佢

係

預計有人死

好好呵護老人家

你預咗無先

點會冇成年人

想問下帶唔帶口罩好

我冇嘢講

要唔要帶定盾牌防護

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

諗緊帶唔帶足球pad
放係衫袖入面萬一俾人打都可以擋一擋

記住拍片保護手足

廢老衝埋嚟千祈唔好推開佢 實扮死然後狗配合拉你
避開等佢pk好喇 當然佢瞓咗喺地唔好亂扶佢啦

啲廢老插水仲離譜過尼馬

認下啲地方先

有咩唔對路唱happy birthday

特別提醒各位巴打一定要保護好絲打
太多雞蟲 可以好危險

女仔要小心，D阿伯

都係個不舉嘅阿伯

Feel 到劉馬車條愛滋撚會黎搞事，兄弟小心

小心俾佢咬

啱架啦，指住佢鬧就夠，唔使郁手

一定係有幾多帶幾多

當年喺金鐘畀人圍唔夠

激到佢地爆血管咪算囉

[光復屯門] 想拎光環果班屯門區區議會議員食屎啦

幫手推

我冇野講

啲廢老本身都夠虛, 再推一推分分鐘去見毛主席
其實我地要拯救廢老, 保住佢啲生果金, 制止性病係屯門蔓延

推大家小心，唔值得同佢哋玩咁大
我哋留返條命繼續拼搏

咪on9 佢打你係可以制服佢

推
大家聽日見

各位同路人注意：
明天屯門公園的活動大家要小心，果道隔條馬路已經係渣館，另外果道應該係黑社會睇場，連啲公園管理員都有人俾錢收賣，好似係。

2015年發夢光復屯門果時啲生9猛老人渣行左過嚟巴士站挑機，佢地堅係會落手打人，到你還拖果時，啲垃圾記者（爛果）就會影相作故仔，話你地蝦老人家，係暴徒係行私刑。明明係個大陸老母大聲咆哮嚇親自己個女，啲記者就寫你地搞喊細路女，扣你二百分。

自己衡量自己能力，係咪有心理準備預左會有肢體衝突，你地唔係對住一兩個阿伯，係過百個勇武阿伯，be water ！

到時見到360cam同你say hi

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

記得保護立場姐姐
上次護狗大會啲記者都比人非禮
手足要保埋佢地

成日有醫療事故